# Les avatars HD du Syndikat Vitiktroll

TODO :
 - Doc génération
 - Génération des miniatures depuis le serveur directement pour éviter l'upload
 - Déclenchement auto de la génération des miniatures en cas de modif
 - Générer une photal de famille
 - Générer les négatifs

